【Thanks for everything Jack】阿仙奴 18-19 球迷吹水區 DCXCVIII

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

"To all the Arsenal lovers. Take care of the values of the club.
My love and support for ever."

Arsene Wenger

有請風光廿貳載阿仙奴名帥

阿仙尼，雲加

曾三奪英格蘭足球超級聯賽冠軍

其中一次係115年來首支於頂級聯賽保持全季不敗的球隊

七次奪得英格蘭足總盃冠軍 兼奪得冠軍最多的球隊

二十年黎教出不少莘莘學子

最後最後代表一眾阿迷

1

我藍幾時走

迷雲黨被清洗

8月前

好似張狗咁
無啦啦傳幾日就賣撚左

清哂走雲加啲死淨種就岩

朱元障咁

mustafi咪要留低

幾時清禾b黑b

典解唔係Welcome Leno

標題再改

爺爺=胡惟庸

過埋8月就屌架啦

走場狗反雲架

爺爺=藍玉啦，
罪無可恕。
胡惟庸係比人b害。

星期三收工

a09

好唔捨得牛奶
但覺得佢走會係雙贏

A咩春 快啲上水繼續內戰啦

Thanks for everything Jens

愛美麗=韓玄

根本就係
佢留係度都冇正選踢

包皮拍過拖啦

Manchester United have slapped a £100m price tag on Tottenham target Anthony Martial.

Read: skysports.tv/okPuhP

等下年免簽好過

公平咩

ao9

免簽就唔輪到熱狗啦

列文出「廠」轟艾美利

【體育】一朝天子一朝臣，阿仙奴進入後雲加時代，前助教列文被掃出門口。

阿仙奴公佈新球季的教練團隊名單，多名舊人離隊，包括前門將列文（Jens Lehmann）在內，但新帥艾美利決定留下首席助教保特。列文透過社交平台證實消息，字裡行間顯然對新帥艾美利怨聲載道，

他表示：「親愛的兵工廠球迷，很遺憾事隔一年後必須再度離開。作為助教之一，我和球員相處良好，感覺美妙，但我們已經不再需要2004年的不敗班底。」

今年48歲的德國門將列文曾於2003年至2008年效力兵工廠，2011年回歸，也是不敗之師的功臣，隨後回巢加入教練團隊，如今連同多名一隊助教如Neil Banfield、Tony Colbert、Gerry Peyton、Boro Primorac等離去，包括物理治療師、首席軍醫等在內達到10人。

圖片來源 : Twitter圖片

When welcome leno

welcome leno

呀！！！！！

jack

Arsenal will hold talks with the agent of Sevilla's Argentine midfielder Éver Banega this week. (Source: Daily Mirror)

咩料呢件？又中場

Next post welcome Leno and Torrxxxx

等左炒軍醫好耐

件龍門衫好靚

Banfield primorac

呢件好慢 係幾好波 但係唔岩踢英超

班助教係咪跟錯老細
要陪埋爺爺失業

咁不了
買翼好過啦

只餘下保蛇一人

First game: September 13, 2008
Final game: May 6, 2018

#GoodLuckJack

有2&b

只有簽隻free 翼

雲加

呢件辣殺 清走佢算

搞球隊講感情注定失敗啦
留哂d沉員係度

講真，簽到martins我都收貨

換教練不嬲都預成班助教一齊out啦

最好免簽卡華路+馬田斯啦

希望爺爺教隊有錢d既波 一野轟一億落黎

咁正常都會跟埋去新球隊
而家爺爺搵唔到工
要成team人陪佢乞米

唔係愛狗唔識英文,保SIR應該都無得留低

三件提子野 簽到一件就正
一字排開

廢老識西文？

佢有兩個幾月學
開季前應該可以講到流利既英文

2&b

講起學英文就諗起有條仆街打左幾季英超都唔識英文

ryo蛇係咪睇開3P 4P片 班女挺高屎忽背對你

到時可以踢走埋保蛇

中場大腦型
應該算係卡叔果type
西維爾一拎到波就會比佢做攻勢
但係成29/30歲

多得雲加 有一年簽完cech 就乜撚都無

唔好單單打打 開名吧

冇期望冇失望

疤有可能簽

Banega
Lozano

追埋俄仔

近日發生一宗令人遺憾的倫常慘案，管理團隊不禁惋惜，並希望死者得以安息。

過往，本討論區亦曾有會員發文表示希望以自殺解決問題，幸而有其他熱心會員分享其積極樂觀的經歷安慰當事人，令當事人重燃人生希望。我們在此感激一眾熱心會員，盼更多會員能仿效。

近日有會員以「學術研究」為題討論自殺方式及至發生是次悲劇，令我們不得不思考有可改善之處？經過連日內部檢討後，決定將採取以下措施：
1. 在審核用戶舉報有關自殺的討論後，於有關主題內將顯示提醒，勸勉會員小心言論
2. 如發現會員發表鼓吹或煽動他人自殺等惡意言論，將會立刻刪除回覆及視乎情況作出懲處

作為平台管理員，我們不會對會員之言論進行「事前」審查，但我們懇請會員關注，閣下於網上之言論將可能影響他人之生命，希望會員於發言前三思。如發現類似帖文，請使用舉報功能通知管理團隊。

望各會員珍惜生命，關心眼前人。

我們將一直審視有關措施並進行改善，如會員有任何意見，歡迎與我們分享。

連狗

傳Lozano？

皮子 偽毒可恥！

Mexico's Record believes Hirving Lozano is available for only €35m, Via @Sport_Witness. ESPN Mexico also claimed Arsenal want the player and will pay whatever it takes to land him.

其實同Banega一樣 都係吹水多

仲有幾多錢

國米都踢唔掂 咪搞喇

韋斯咸官方宣佈簽下阿仙奴大將 繼續征戰英超
咁快

係法比安 唔係牛奶

依個1月開始傳

九月好炒啦仲等季中

更係要般奴唔要威連啦

最開心奥燒喇 終於有10號著

反愛=反雲

佢再係咁射波
真係賣佢去中超好過

連國家隊都麻麻

咁講真上場成隊德國都廢

假設入papa 唔清人應該30m 左右

又出果件辣殺 Guades

邊會黎

Golovin

應該無
仲要計人工

sell 幾個
重金仆個勁ge翼啦
有就真係好完整啦

反而想知Leno單野係邊個決定簽

Benega
淨係睇過佢踢華倫

射左thx

冇入錯貨

當年牛奶個一代青訓已經一個不留了

雲氏政權告終

當年拎青年足總盃冠軍果班好似都全部收晒皮

都話邊會黎

佢去蛆

Iwobi仲係度嘅

當年青訓根本係一個騙局,
為左唔想花錢買人
講真隊波要發展唔可以太感情用事
韋舒亞係度果陣成日比人屌佢波又踢得唔好又鍾意夜蒲
一味死帶波不斷fail都仲係咁樣踢

又出基捷斯

其實早年阿當斯嗰批係點教出黎嘅？
點解之後爭咁遠

有幾重 有冇1噸

ARSENAL:
1 England James Shea
2 England Craig Eastmond
3 England Thomas Cruise
4 England Kyle Bartley
5 England Emmanuel Frimpong
6 England Luke Ayling
7 England Henri Lansbury
8 France Francis Coquelin
9 France Gilles Sunu
10 England Jack Wilshere
11 England Jay Emmanuel-Thomas (c)

岩哂阿狗

牙朗

以前英式防守球隊 重守

痴線踼華西好撚勁
上場大賽緊張姐

韋舒亞的離去，即表示2009年FA Youth Cup冠軍全數成員已離開阿仙奴，反而留下的只有當時帶隊的保特

2010-11 PFA最佳陣容，當季，韋舒亞同時成為最佳年青球員，那年他只是19歲！

我愛過你，俐落乾脆
再見，不負遇見

當年阿仙奴仲叫有D 影響力

用耐咗依個名覺得幾順眼

阿朗

你以為姐

你尋晚垃圾到

排第四都有三個入到最佳陣容

買左牙朗入波了

lets go

有無手足同我一齊十卜

屌你c7

又係牙朗

得返Sunu, Coquelin, Özyakup,Wilshere 仲係踢緊頂級聯賽

收錢了

收錢

牙朗又然

MESSI

分組第二場已經4粒

我買左牙朗今場入兩粒咋 大佬

小花迷又要深潛

神射手叫緊糊

牙朗勁撚到

好撚fit

葡萄牙狗我屌你老母

差少少5球

爭啲兩粒

阿朗勁到

屌你 咁撚fit

小花點算

會唔會靠分組賽已經夠拎神射

牙朗會唔會拎埋世界盃

阿朗好勁

美斯射11 不過0入波

拎埋小花呢世 收皮

怕佢睇唔開自殺

c朗教唆他人自殺

可以去揾我地嘅失敗專家安慰調整心理

想佢攞世盃

後防廢到

牙朗朋友隊

Morocco 前場好似個個都上到腳咁

C朗同小花比
係開頭都仲有得比
但小花講完話退出國家隊呢句野就知呢世都贏唔到c朗

牙朗痴撚線ga

希望可以攻入一球

見撚到有傻西方迪就知含得撚

踢中超都唔掂

肯改名未

波蘭廢鋒返歸世界盃

Morocco have been the better side...

牙朗又有罰球射

William Carvalho 好似Xhaka type

即係垃圾？

卡華奴踢到養生咁

上場都係

摩洛哥兩翼幾勁

牙朗入多球吧

差個前鋒

廢到

又7

豬隊友甘刀5入

咁兩者我要卡華奴算

出Andre Silva啦

阿朗班隊友都係垃圾

基捷斯

William Carvalho有冇機嚟?

愛sir 契仔，帶佢出身

上場都有手足覺得Xhaka世界級
咁今場卡華奴都應該係
功能好接近：
駁腳式passing但無乜推進作用
Long pass反而先推到波向前,但好少
防守只會逗位，非搶波型
人地推得快就番唔切

不同係卡贏多D header
Xhaka多DD long passes

咁渣不了

「小道消息」

森多利亞主席Massimo Ferrero在電視節目中自爆隊內球員Lucas Torreira將以三千萬歐元加盟阿仙奴，更吹噓當年在佩斯卡拉只用了三百萬歐元便收購了這位當年寂寂無名的小將

（Torreira合約內有25m歐元解約條款，阿仙奴出30m以換取分三年清還轉會費，據報簽約五年）

上場已經覺得佢垃圾

摩洛哥上場又唔見佢咁勁

入多兩球應該夠拎神射手，花迷會唔會集體自殺

其實應該都簽左架啦

痴線好好睇

好撚廢牙提子

ziyech踢得幾好

撐 了

卡華奴好似好撞過沙加好多喎，
照咁計沙加係弱版卡華奴

卡華奴呢D真.黑色大肉腸

卡華奴動作好妹
但啲傳波好準 應比則比
失控球又得得返 成個晚年養生yaya咁

牙奶撐

傳過個件賓拿迪亞 麻麻地

歐盤講明唔睇好葡萄牙呢場或者叫睇好摩納哥呢場
Ziyech今場同個光頭佬打得幾好

我地有papa了

阿狗個保特冇走？

今場都唔搏返屋企喇

防中一係守線一係標波架啦，
一個做哂兩樣？
你搵返韋拉先做到

岩啊，反而尾場葡萄牙同西班牙都被睇好，
但一切都要等即日

喜般

韋拉係宜家呢個市場成億啦

返來了

放完假

ig

rich

17號條垃圾躂Q

買新嗰件垃圾衫啦

狼隊執到好嘢

驗貨！

G martins

個右翼出啦

gelson

Welcome

啲防守廢過阿狗

件馬田斯幾勁，
爺爺當年追左好多年馬田斯

禁住打

是咪最強的九號半

咁搞法牙朗都救唔到好多次世

年齡成謎嘅九號半，
速度99之王

咁推法都無牌

其實好多都混合式
幾時守位幾時標波時機問題
Eg廢癲，金身米露，馬迪
但阿記一系守位x34 elneny
一係標coq
混合既可能要數到song

勁嘅混合式邊有錢買

一迫搶即組織5到

提子隻左閘好撚廢

成隊除左個龍同阿朗都好廢

所以想睇下隻烏龜仔
如果真係簡迪70%搶30%守位
咁就正

7號幾勁

唔知今晚出唔出

扭失波，不了

仲有20分鐘加油呀

呢個球證廢到同吹死我廠啲撚樣差唔多

差d出事個martins 呢個位仲搞咁多野

驗貨

一億唱囇銀仔應該有

Keyman條仆街買左幾多？

體能drop緊

搵食姐 犯法啊

曾sir先買得多

攻左70分鐘

提子個nigga好撚頓

GM d基本功差到
我地禾比勁好多wo....

個馬田斯同謝雲奴有啲似

雲奴仲勁d

所以咪免費

Jerb d盤扭應該好d

點解 會輸比 🤦🏻‍♂️

又係攻極唔入之後輸自己

手球

jerb唔會咁易甩

牙朗自己過數

martins都幾廢下

睇阿狗都試過睇咁嬲
提子咁撚茅都可以冇牌
個5號波都唔識踢下下踢腳牌都冇張

J唔落 免費都要諗諗先

摩老式防反足球

又靠阿朗

keyman使唔使咁激動

又射人牆

嚇死以為var

肯定買左好多

美欺迷

買online but

佢阿根廷花迷，緊係想牙朗輸

卡華奴 打左十次飛機

下年火箭冠軍

條友亂拋垃圾

屌 省到比比

出曬面

激動到

比比。。。

屌你射成咁

中到龍未

咁都炒😒😒😒

摩洛哥真係

你好笑d

球員好似樣樣都差D但好熱血咁攻足咁耐

賓拿迪亞D後衛腳

冇左查狗係咁

曾sir同key-man

提子分分鐘首名

摩洛哥好撚慘

提子兩個黑鳩都好廢下

個馬田斯免費真係入得過
愛SIR快D做野

OK啦! 我收貨
兩隻牙出到線就得

兩個都傳過阿狗

摩洛哥🇲🇦

基本功麻麻 d比波 decision又係on99
黎到又嘔血

Martins算，當佢冇熱身，個卡華奴完全攻守都唔得，唔怪得搵人打佢

入得呢組預左出局

不得不提呢隊提子真係廢過閪

提子件龍係咪狼隊買左?
好撚勁
但卡華奴同馬田斯好廢

廢過真jerb喎

廢過雲奴喎仲

件龍簽左狼隊

睇到屌哂老母
睇阿狗都未試過咁比人屈 仲要對面廢到仆街淨係識茅
通常阿狗係自己踢得柒

咁追Lozano

又冇torreira

個william都幾勁 黎阿仙奴啦屌！

上場之後就唔輪到阿狗買

一定勁過爛佬

西波唔睇了

勁? 勁廢就真

屌! 今場又唔出

卡華奴 馬田斯, B施華都好廢

又唔出

如果覺得佢勁
我地都已經有Xhaka
模式一樣

B.silver 功能似強版太子
有space就推波上
但弱過係鏝既控球體系

托雷拉又無得出

件GELSON又係冇腳好波

半細全細收哂

呢件有未來喎

聽日比料ok?

狗會或成最大贏家

隻william慢撚到仆街咁都話勁

各位朋友晚上好，

我將於明日（2018年6月21日）入稟提出司法覆核，要求法庭宣告以下事宜：

1）廣深港高鐵（一地兩檢）條例草案》（下稱一地兩檢草案）違憲；
2）立法會無權通過違憲的一地兩檢草案；及
3）立法會通過一地兩檢草案的表決無效

如有任何查詢，我將會於明日（2018年6月21日）下午3時正於高等法院門外（即噴水池出口）會見各位傳媒。有關文件的副本將於明日早上十一時前發送給各位傳媒朋友。

抱歉晚上打擾，感謝萬分。

梁頌恆

Bye bye Jack

Patrice Evra is working as a pundit for ITV during the 2018 World Cup in Russia

The former France defender talked about his former team-mate Robin van Persie

He revealed how he had referred to Arsenal a 'baby club' to the Dutch striker

Evra said Van Persie understood where he was coming from with the remark

痴線沙特足總咁撚惡

今場有阿

Torreira

又唔出torreira

龜仔

俄羅斯都32度

估唔到咁熱

今日lihkg成日斷下斷下咁 係咪得我係咁

連狗

係

烏龜山狗

沙地9號個樣有D似我禾

沙特禁住屌

Former Bayern Munich star Mario Basler on Ozil: “He’s over-rated as a footballer. I have to say it over and over again - he has the body language of a dead frog. It’s pathetic.”

卡雲尼

烏龜連沙地都屈唔到

藍斯啲fd

仲要唔出烏龜睇下板

個旁證盲

盲都做得旁證

Var

葡萄牙果個翼鋒麻麻，都係用筆錢買中堅算

沙特輸波係咪要斬腳趾？

鳥圭件衫好似好窄咁

話角球唔會睇var

Lam 粒lin

烏雞踢到妹下妹下咁

拉龜成隊老到閪咁

31+

蘇咬

1:0

個龍笑死人

派膠

蘇狗個肚腩

咩料 完全無機打到粒波

隻手好似玩具撚補籃咁

太多錢送禮

係咁9up

空虛寂寞凍

求NOW LINK
睇開果條比人BAN左

原來有我都唔知

禾有牙

些牙

000631

Now唔係慢好多咩

618/616 牙on9

買返電視版唔用app 睇就冇乜delay

吊，禾矛課金比now典g牙

Og 刀有野5g

淨系g u rich米8型棍子就夠了

D西亞狗都有今日了 平時咁撚鐘意碌地

兩隊狗閪

Me米四暗倉肥毒撚得罪你咩

d西亞隊吹大左啦

仲要贏緊都訓 屌佢地老母
抵撚死
0分出局啦

屌，now個幾條友真係好撚on9 又多爛gag又講錯人地d文

BBC係咁用最尾果張覆人地D COMMENTS

好悶

Arsenal goalkeeper Emi Martinez is back at the club following a loan spell with Getafe last season.

依個Nigga教頭又幾勁wo

等龜仔出場

好快又要走人了

控球迫搶黑長毛哥狗

Txxxxx

驗貨時間

白kante

出場

torreira

烏龜HEA撚到..

Torreira 好矮

山齊士

Txxxxxx好細粒

所有山齊土都係

本身都唔知佢咩number 但一睇身高就知邊個

烏龜啲波真係買唔過

白簡迪呀

好似無掂過波

Chambers post d相

Gutted to hear you’re leaving Jack Wilshere. You will be missed by everyone at Arsenal and especially the fans. Good luck in the next chapter of your career

Txxxx好似有啲水貨味飄緊出來

無丁片D迫波

差啲助攻

射自己友

省鳩卡雲尼

即刻俾左球你

Txxxxx都頂唔撚順卡雲尼

Torreira靚剷

個烏龜防中黎到英超夠唔夠人撞呀
一啲殺傷力都無

䃥唔開沙地D人

又俾人撞

4個都夾唔到

雲加最錯就係無留高基連比下一任領隊用

早兩年走咪好

［一場論］用白簡迪叫佢似乎高估左

好似睇緊
阿仙奴 對 烏拉圭

身高吻合

D傳波決定同速率真係幾似

好撚悶 一完就訓
閪波幫助入睡

傳傳傳傳傳傳

傳到失 再傳傳傳傳

完全入唔到肉

感覺同藍斯差唔多 只係唔會瘋狂前插
仲要短啲

埋身即輸 但有interception
同丁片兩個人

拍住沙加個中後場點算

無藍斯果種走位同失位 但interception 好過藍斯
身型仲衰過藍斯

鑽石眼out

出埃及仔算啦 當佢險好嗎？
留返啲錢買多個後防前鋒

做乜撚野又一場論

一場輪 呢隊烏龜可以執柒佢

168cm 個身型同港男一樣

簡迪都唔係場場有貨交啦
仲要係世界盃

可能留力打英超呢

明顯埃及子仲勁過佢

三十幾分鐘就知有冇料

兩場了 呢隊烏圭真係應該執柒左佢

希望第三輪我有全場打

有勝於無 快簽

白簡迪變咗白埃及

踢左30分鐘咋喎

白簡迪好慘
踢左30分鐘就比人陣鐘

阿post多識波帝

侏儒

要爭首名,唔會有得出啦

白簡迪黎既話中場點排

愛美麗似打433 x朗 托雷拉 藍斯突前 前面三個米希 臭燒 奧巴 應該冇位比水貨

西班牙d鳩猜仲廢過阿狗

好撚悶既攻防戰

伊朗成隊無賴嚟

伊朗守和1分 西班牙提早放假

伊朗

小白 c華 isco妹下妹下

伊朗真係狗嚟

伊朗成班玻璃做 掂下都碎

個龍俾張牌佢啦好嗎

-6

西班牙都係4分，下場冇野睇啦

小白老態盡現

6分了同葡萄牙一齊出線
其實今屆啲大巴好撚勁
強隊仆晒街

碧基痴撚線狂踢人背脊

點會六分

屌記錯咗上場西班牙贏
唔記得丙朗追和

體嘢 SportsYeah
26分鐘 ·
【#世界盃軍情速遞】

〈Telegraph〉記者James Ducker報導，世界盃首戰不敵墨西哥的德國國家隊召開內部危機會議，主帥路維被球員集體要求棄用表現差劣的奧斯爾。而且，德國領隊比亞荷夫選擇把國家隊大軍駐地放在莫斯科而並非索契，亦引來內部的質疑。有消息指，另外兩位在首仗表現不理想的球員：基迪拉和達斯拿，亦有可能被替換，前者被根度簡或哥列斯卡取代，而後者有可能被萊斯代替。比亞荷夫早前接受記者提問時，表示外界不應該只一味把責任歸咎於奧斯爾或基迪拉身上，指敗仗是全體的責任。

#體嘢 #WC2018 #Mannschaft

俄羅斯...
大巴...
德國佬未開波已經想頭寒了

Telegraph

臭燒

又要返工

番埋聽日！

唔想返

精神！

堅系精神！

琴日睇個葡萄牙力架個頭柒撚到

有無人有尋晚伊朗界外球gif?

講表現差仲未到佢喎
甘美治 基迪拉 達斯拿 呢3個應該拎出黎祭旗

仲有梅拿同曉姆斯，依五件點都衰過燒

7到

似我

臭燒一及就過個下又係肉酸d

但平心而論個日幾下反擊 臭燒final third ge Decision 其實係好
反而隊友 Draxler 同 梅拿 走位on9
陣地就無得講 下下兩三個拍佢 Draxler 同 梅拿又唔現位

臭燒最大問題係而家佢用波好保守
下下都係以唔失控球權為主
但踢攻中位就係要有大膽既突破同傳送

收工未？？

佢最大問題係進攻方面貢獻唔夠彌補hea防
試下佢好似山9咁撲黎撲去..打得再廢都無人屌佢

今日想自行收早
老細今日起放假

佢如果好似山狗咁踢，踢一場應該要放一場假

足球小將都有依招wo

奧燒種踢法1要隊友走位+入涉, 2要防反
有睇德國嗰場就知係典型既老鼠拉龜輸防反, 根本墨西哥已經做左幾次2打3, 3打3防反
只係咁岩奧燒嗰下人地有機會左路1打1, 吸完大位都未有人返到黎, 正常都係自己封起飛, 大位要隊友補啦, 邊封得晒兩邊, 仲要佢唔係細推, 個大位係幾碼之外

奧燒打阿狗老鼠拉龜時好多係靠山狗打斜插入禁區佢再俾身後波, 或者基佬中間蒙維爾執遠柱斬過去
德國嗰陣根本好多時禁區連人都冇, 個域拿又會出黎拉下邊, 中間完全冇人

佢嗰場一定唔係打得好, 但係根本成隊德國都咁差, 完全dump唔起咁, 勁立
d人成日覺得奧燒要喺禁區20個人之間一野湯穿晒先叫有表現
咪撚玩啦

烏龜仔咩表現

不要說

佢唔係防守球員，追返落黎比人吸過有咩問題？佢收腳係怕kick到人變12碼姐

其實Mk補到奧燒個位
打雙前拿卡+奧巴會仲流暢

可能佢果種踢法俾人感覺比較HEA
隊波一出事就會搵佢出黎祭旗

'MASSIVE POINT IN WILSHERE'S CAREER'

Jack Wilshere is at a "massive point in his career" and needs to pick the "right club" after announcing he is to leave Arsenal, says Ryan Mason.

The 26-year-old revealed on Tuesday he had decided to leave the Gunners following a meeting with Unai Emery.

Former Spurs and England midfielder Mason said: "From Jack's point of view, it's a massive point in his career where he can get back to his best.
"Reading his comments, it's something he felt he had to do. He's obviously not got the reassurance from the manager that he would have liked.

"I'm sure the Arsenal fans will be very disappointed because Jack's an Arsenal man. You can tell he loves playing for that football club.

"I think it's important to have English players at your club who care about your club, because of the connection between the players and fans."

果場講垃圾真係唔及甘美治、迪斯拿同梅拿垃圾

事實就算美斯都會比人屌散步..
燒未到咁既級數..防守唔落力就死硬
梅拿都唔見佢做過啲咩，但成日返後幫甘美治補位，所以無乜人屌佢

防守唔落力
失果球回防果個係燒黎
你話佢防守差無問題
唔落力都講得出

Arsenal want Banega next

With Arsenal on the verge of signing Lucas Torreira -- as confirmed by Sampdoria president Massimo Ferrero -- Unai Emery has turned his attention to sealing a deal for Argentine midfielder Ever Banega.

According to Spanish journalist Kike Marin, the Gunners' boss hopes to be reunited with the 29-year-old this summer, having previously coached him at Sevilla.

Banega was part of the Spanish club's 2015 and 2016 Europa League triumphs, winning the man-of-the-match award in the 2015 final as Sevilla defeated Ukrainian side Dnipro.

Arsenal might have to wait to get their man, however, with the former Boca Juniors star currently representing Argentina at the World Cup.

唔洗放假 可以提早出局

唔係淨係講一球半球，有時如果前埸甩左波，留意下燒同其他人分別，一定唔會係第1個去反搶

甘美治放唔岩位
另外兩個鳩開

係
應該死返去後備席

臭燒俾雲加教壞腳

德國拎左世界盃之後成隊都好鳩

kimmich個右閘位成日比人打爆
無左影
燒同基迪拉逗返佢個位仲多過佢自己回防

雲加太仁慈了

錯人錯陣

唔揀sane真係自己拎黎賤

迪斯拿踢得咁少，點都揀個fit既sane先過迪斯拿啦

如果下場葡萄牙西班牙各輸1比0,兩隊得失球，對賽成績都一樣，邊隊出線

俄羅斯世界杯踢得火熱，中國足協也組織了俱樂部以及相關部門考察團前往俄羅斯考察學習。在交流總結會上，中國足協副主席、中超公司董事長李毓毅在講話中提到：中國足球接下來的工作，就是2022年一定要讓中國男足出現在世界杯的舞台，這不是不可能完成的任務。

sane有功能性 只係班拜系德撚同佢唔夾

Sane重要係上季英超其中一個top winger

計字母

好似係黃牌少d果隊出線

下場出rues啦，呢D先同燒夾

輸比個法甲後備

計球員薪酬

做乜攞苦黎辛

唔通等30歲先黎捱咩

之後好似係計世界排名

阿朗加入西班牙，
然後齊齊出線

排名準則
全部分組賽獲得積分
全部分組賽球差
全部分組賽進球
比較相關球隊之間賽事獲得的積分
比較相關球隊之間賽事的球差
比較相關球隊之間賽事的進球
紅黃牌得分：黃牌+1，2黃1紅+3，直接紅牌+4，1黃1直接紅+5，得分少的排名靠前。
由FIFA抽籤決定

咁計得球

he收一次息=禾地十年人工

佢地下場同樣比數既話就要計黃牌數目

一樣呀
兩隊都係
3：3
1：0
0：1

計邊個入波多
西班牙，葡萄牙都入左四球

如果黃牌都一樣，想睇 fifa 抽籤

Barnett [Bale’s agent]: “I’d love for Bale to play for Arsenal (he’s a fan of the London club), but his chances to play there are the same as my chances to go to the moon.” [sky sports]

熱狗黎我廠 你估蘇金寶咩

牙狗比得起錢咪有機會

應該400k-500k人工走唔甩

呢度班手足最想要嘅翼

Just going to put this out there, but....

I would be very VERY keen on an Arsenal midfield with Eva Banega in it!
Solid, A bastard, Clever, Strong, A bastard again, A leader & organiser, Grabs the odd goal & assist, Oh & he's an utter bastard, Think I need to mention that!

#AFC

又29

29號就30

Twitter opinion: I don't want Martins to come to Arsenal...

佢唔係去皇者獌?

£19.3m - Leno
Free - Lichtsteiner
£17m - Sokratis
£26.3m - Torreira
= £62.6m [-£10m loss]

I imagine that's #Arsenal's transfer buys done, save extraordinary circumstances. Potential is there, but more impetus on Emery/coaches to develop them into good players.

唔要班拿加呀屌
多拿仔簽左

Leno: "When I was a child, Iker Casillas was always my idol, but when I was at Stuttgart, there were many players, like Timo Hildebrand &[ Jens Lehmann. I watched many of Jens’ training sessions to learn from him. So yeah, they were my idols" #Arsenal

列文 岩岩先比人踢走
有冇機會見偶像最後一臉

Commentary team on Telemundo have confirmed Torreira’s move to #AFC on air during #KSA⁠ ⁠⁠ ⁠ v #URU⁠ ⁠⁠ ⁠ game

We’ve signed Lichtsteiner, Sokratis, Leno & Torreira & it’s only the 20th of June.

So un-Arsenal!

Bravo to Gazidis & co thus far.

Let’s sign a quality winger & CB to make it a 10/10 summer!

肯定係客氣說話黎啫 嗰陣德國龍偶像點會唔係簡尼 勁列文唔少

睇下會唔會放一個中堅(細梅/張伯斯)
再買番一個中堅 咁就應該真係入完貨
剩低就係要散貨 主席 甘寶 奧斯賓拿

刷下鞋點都要嘅
夾硬都搵啲前球員話係細細個嘅偶像

我要翼呀屌你老母

唔係話留主席咩

佢講緊係史特加果陣下話

冇藍tick

自己上ig 睇=.=

因為佢同列文都係史特加出身 感情分

屌得好

佢踢緊史特加二隊 列文踢一隊
所以可以話跟佢學過野

Papa都未done deal 點解大家咁有信心

主席出親都有貨交 留佢其實都好
不過睇前兩日啲新聞又話啱價可以賣得

因為新團隊暫時簽人方面都有效率

多仔已經準備好入貨
同done deal冇分别

BBC David: As widely reported Arsenal in talks to sign Sampdoria midfielder Lucas Torreira. No agreement but central midfield a priority & 22yo Uruguay int’l seen as ideal fit technically + financially. #AFC also want a GK after defensive signings of Lichtsteiner & Sokratis (announced July)

In bbc david We trust

第一張

藍斯笑到最後 仲要出po 笑前朝太子
格衰-.-

深宮計

出post又格衰

收嗲拉=·=

??

Banega係老啲 但如果15m咁上下都可以一戰
太子同卡叔走咗 都已經冇晒呢類中場 又可以替到x34同燒

??;

老豆唔好死撐啦

入Banega不如儲多個錢 等下個教練用

賣奧斯賓納 佩雷斯 甘寶 黑B
借走浩頂 阿叔/大麻B
買隻後生潛力翼

留比達sir用好過啦

今日儲定22年後用既錢

呢個list 可以一戰

呢個頂唔到幾年

前fm妖人 果陣仲係小保加

牙叔夠打後備有凸都借

Holding真係要借走

有無球會想要
上季有佢好得人驚
又一個高開低走

可能只係雲加問題

雲加錯左死攬契仔

但佢D基本工睇得出未成熟
好似未借出去前既chambers
Chambers借左去米堡跟防守教練後有進步
防守專心左好多
Holding無晒信心

睇點指page，話有機會係借走施治，用Leno同OOO

借走都好
剩番中堅有 大細希臘 chambers 細梅 k6
賣細梅 入番一個都夠人用

但係cech唔係想留係倫敦生活先過嚟咩

依家冇哂itk唔好信內幕

就係想陪仔女 應該會係阿做到退休

請愛帥單野 成班炒哂車

屌 忙到無時間上黎9up

做龍門教練算啦咁

最理想真係賣ooo套現
c治後備等退休，之後美斯打後備

短撚真係唔好打龍

哥倫比亞卡斯拿斯丫

矮撚就賣啦
美斯要堀起

已經失左兩球

我都仲有個馬天尼斯

CG幫手救下躝撈啦

之前仲話cg係雲達沙咁
可以正選到40歲

如果當初阿狗比佢帶龍門教練過黎，唔係冇可能，但靠阿狗果堆龍門教練

列文

列文唔係gk coach，係first team coach

Oh, sor

Gerry peyton

如果好彩買到羅辛奴 加埋班尼加 夏季6個人 應該轉會就差不多完成了

If Ozil had played the way Isco played today, there would be articles from "experts" saying he should not be selected henceforth in his national team.

臭燒冇咁獨同咁多突破
兩個都踢得唔好

踢完墨西哥對德國果場之後就唔輪到阿狗買啦

一定有大會對佢有興趣

d差唔多50歲既老野，踢個波都唔知有冇力

佢62.........

同雲爺爺一齊走啦 龍門教練好似換左一個人

世界級球星同碧咸合照

等賣/外借

嗰時對ccc尼好有希望 仲好後生
覺得佢可以坐穩正選

點解下排有兩隻狗既？
吉祥物黎？

碧咸咁好彩可以同佢影相

個球員會唔會有陰影 界外球都唔敢掟

果時有邊個唔係咁諗，阿狗d後生仔係幾sharp，但永遠都係果個level

你估個個都係你咁究識咩

唔覆whatsapp屌你老母

韋舒亞職業生涯嘅代表作
雲加嗰季會唔會用得佢太盡
出49場 3820分鐘
然後下一季就傷左全季

jerjerjer…唔小心cap低左d野

仆街

你撚有whatsapp我牙？ 上次你搵6c jai牙…

未send

又撚手足，吊你個閪…

你唔jer禾禾刀吾記得

賤格

［一場論］
-有駁腳同轉邊功能
-接波唔係大多數彈回傳，有空間會接、控、轉身搵埋forward pass
-有through pass可以由deep推到前場（愛蛇既中場一定要有既skills）
-interception算準

-physicality睇落好弱，埋身輸沙地球員，夠打英超？
-非mad dog迫搶型，30分鐘守位多過搶（可能受限於體系），但守位型會唔會太多x34 elneny
-唔似kante coverage無咁高，偏向似Xhaka elneny果type

我知一場論係唔客觀，我係想逐場sum up佢既功能去了解阿狗新簽既球員，有待觀察

要埋benega咁姐係成個中場重新砌過

客觀分析 高質傾波

上親堂有討論環節 啲大陸仔大陸妹就會亂up唔知乜 好撚浪費時間

撚你唔起牙

唔好上

大陸仔：Xiàkè hòu yào pā pā pā ma?

我要大黑腸牙

都話你唔洗一星期就無事啦

Wenger gives his opinion on the opening WorldCup performances from Brazil & Germany

成個post你都撚得起啦…

垃圾

冇你老母
我想星期六去搵佢

跟住唔彩你 就係街求其執件

你改條毛,收皮啦你
到佢要番你,唔洗一排,你咪又係女照屌,人照撚

同埋佢都好似幾鐘意落鏟
希望唔係xhaka咁鳩鏟
下一場再繼續睇下咩表現

Attendance牙

呢場賽前熱身賽......

點睇新龍

我執你老母啊

唔撚識拼音 好撚核突

問你落堂之後屌唔屌閪

佢講30分鐘,應該文字係講緊琴晚果場

屌牙

唔會

原來po錯片sor

30分鐘

爺爺

睇到咁多野

見到xhaka eleny type就唔開胃

全場唯一值得講既得省鳩卡雲尼個下

我反而幾鍾意呢類球員，尤其埃及仔夠勤力

差d變助攻

傾波

勤力得黎唔好廢啦 打埃及真係好撚廢
你話上季中段都有啲神來之筆

Arsenal will try to sign Sevilla midfielder Ever Banega, according to La Gazzetta dello Sport.

New Gunners boss Unai Emery worked with the Argentinian during his time at Sevilla and reportedly wants a reunion at the Emirates.

賣咁多中場中又買返咁多中場中

愛狗買到中堅未

Papa

班尼加正呀
即刻要睇球王片打個靚j

剩係00:09果下已經要互射2次

唔係諗住買一件牙
買一件=replace啞仔=重用走場狗

依隊係阿狗

唔想再見到走場狗

soyuncu係咪冇咗消息

據了解本屆世足指定用球是由中國東莞一家專門生產比賽用球的工廠所製

好似幾好J

咁遲先買班尼加

Southgate

除左足球隊之外，世界盃真係乜柒都有中國份

打j打到傷左隻手

班尼加淨係識踢西維爾

-2

係幾勁
但想要土耳其仔多D

Caglar Söyünc: “Arsenal are an option & I want to go there. But I have 3 more years on my current contract and everything depends on the club [Freiburg].”

Caglar: “I received offers from teams in Turkey. I would not be able to give you a name, but I rejected them. I do not think about playing in Turkey at the moment. I want to continue my career in Europe...I want to play for the biggest clubs.”

不過本屆世足賽僅僅才比完20場，就發生4起足球在比賽中漏氣的狀況，在法國與澳洲的比賽中，上半場第28分鐘，澳洲後衛搶斷球後，就發現球漏氣，向裁判示意換顆球，僅過5分鐘，法國獲得角球機會時，法國球員發現球又出問題了，再換一顆。

如果免簽到sporting gelson martins 或者 Bruno fernandes 就唔駛洗錢啦

Gerb廢到仆街

清到細梅先買到

清啦 一係一換一

巴西個bernard點睇
岩岩完約

直頭柒頭一件

求其搵個跑快就算la

愛華頓有件新亨利又靚仔又快

老婆都好正

殘左勁多

似佢老母多D

Leno好j啲

買啦

如果西班牙或者葡萄牙以相同比數取得了勝利，或者以相同比數戰平對手，那麼西班牙和葡萄牙將通過公平競賽原則（紅黃牌），決定最終的小組排名；而一旦兩隊公平積分相同，那麼根據國際足協的規則，兩隊將通過抽籤決定排名。

抽籤

收工

Cech turns down Napoli

Petr Cech has decided against going on loan to Napoli next season, reports Calciomercato .

Though Arsenal have signed Bernd Leno as their new top goalkeeper, leaving Cech the odd man out with the Gunners, he has backtracked on the idea of moving to the Serie A side.

英國《電訊報》報道，衛冕世界盃的德國隊周二召開了一次緊急會議，所有球員、教練路維以至國家隊總經理比亞荷夫都有列席。據報各球員在會議上都毫無保留盡訴心中情，但會議氣氛良好。

德國隊長紐亞事後承認，他效力國家隊九年以來，從來未曾聽過隊友間如此坦白的對話。由於這次緊急會議談及的事情眾多，紐亞甚至比原定的時間遲了50分鐘出席記者會。他說：「我們沒有修飾用字，因為大家都希望在對瑞典的比賽有所改善，我們談了很多，大家都坦誠批評，正好喚醒我們。」
德國隊的緊急會議看似和諧，但一眾名宿對中場奧斯爾的批評卻是全無保留。前德國中場希士拿直指該名阿仙奴中場的身體語言，猶如一隻死青蛙一般。曾經五次代表德國（及前西德）出戰世盃的馬圖斯亦表示：「近一、兩年，奧斯爾越踢越沉，他所表現的水平根本不值得路維給予自動入選的機會。奧斯爾在場上的演出，總令我覺得他代表德國上陣是有點不舒服，簡直像不希望比賽一般，沒有心、沒有喜悅，也沒有激情。」
據報德國在對瑞典的次輪分組賽，有可能以根度簡或哥列斯卡取代基迪拉任正中場，另外馬高列奧斯亦有機會奪去達斯拿的正選席位。

奧燒: 又唔係未然過, 世界盃? 不了

奧燒依舊係正選

返到屋企了

據報德國在對瑞典的次輪分組賽，有可能以根度簡或哥列斯卡取代基迪拉任正中場，另外馬高列奧斯亦有機會奪去達斯拿的正選席位。
奧燒: 成班人得個講字, 咪又係出我

到時唔岀就好笑

休息至下星期

咪再出迪斯拿啦，下下自己去，拖到最後一刻先比，成個全能到仆街咁

理性d講 個場波戰犯係梅拿 甘美治 基迪拉都未到臭燒啦

臭燒=原罪

冬窗成班阿狗J到出晒血
路維又係ON9, 出佢正選都唔出萊斯, 又唔選辛尼

串

LOZANO入果球係臭燒回防追波, 甘美治同曉姆斯去撚左對方禁區

天為雲加大哭

on9! 哭係因為終於星期五

奧燒守唔到 垃圾

係沙田 鳩咁大雨

D人仲好意思屌ozil比人一吸就過

出名hea守都回到咁想點，佢防守又唔係勁，你話防守球員都可以鬧下，依啲進攻球員唔識防守我覺得無咩問題

我覺得啲人係預期佢可以比到好表現 因為佢事實上名氣大
但實際上好似無咩特別作用 雖然德國其他人都唔掂
但基迪拉 達斯拿個d無比人吹到第一攻中 助攻王個類
所以啲人先狂屌佢 咁岩用個球防守笑佢姐

燒呢種踢法係要隊友配合先得
成隊人企定定係度 俾直線幾勁都冇用

個個人屌達斯拿、梅拿個啲 無咩爭議 所以屌完算
但屌奧燒就有爭議 所以屌得更勁

御用戰犯 臭燒

viutv最好笑
德國球員個個都係臭燒

成隊pass and stay唔自己去仲可以點

我岩岩都係沙田

要奧斯卡打工兵咁

球波戰犯係曉武士無啦啦殺左出去又殺唔到個波

問題係佢自己去又去唔到

如果好似山狗岩岩黎果季開無雙救世既話，最好自己去添啦 但迪斯拿踢到成個依家既山狗咁

屌臭燒抵撚死啦 想做明星唔想踢波

依家先收工，cio 俾狗屌

成日冇上過黎

前場入唔到波係要中堅帶波上去架啦 冇人包位姐 對閘廢撚到

忙到仆街
唔想做人了

甘美治真係吹大左 比比鳥都叫會跑返黎回防，條友跑都唔跑

想唔撈做廢青了
休息返幾個月再搵工

比it9撚

搬左office all 新機，唔洗再搵it9 了

退出阿POST未

今日無迷普
阿po king左成日ball

條友禮拜日定唔知一凌晨上水睇波 我果下睇到勁驚訝

Me 會戰勝歸來

今晚想睇2點小花出局

聽日要番早牙

星期四完了

ozil自已爭氣了

早d 訓再起身

聽日off但要八點到落馬洲

今晚無阿狗睇

垃圾有咩好睇

tmr hv iwobi la 3場0分

深夜有沙卡同列治斯坦拿

全部都輸

Loser club

黎上水搵禾食早餐

早d輸哂返黎放暑假

上水有咩巧食牙

樓下早餐好似有大狗樂，euro gogo，一粥麵，mos burger

早d 返去倫敦

全部連鎖

普狗不嬲都唔係人係狗..........

mos burger

唔等錢洗抖番個月去玩先再慢慢搵工啦

摶唔刀

商場係得呢d
非連鎖行去舊墟好遠

正🤤

堅？但巧早

唔好，我起唔到身
下星期就ok

上水廣場>新刀>彩園

不了 幾時入元朗gbo

同緊女友行街街無得早訓牙

仲有中心，名刀，龍豐，all 連住

U 請？

抵啦三毛狗

還我喜般

放假

俾我屌緊

U貢rich, 一定係比你包起左

窮過閪典請

Lucas Torreira: “After the tournament is over it will all be clear but I am not looking at that moment yet."

烏龜咁撚廢 16強就88

16強返歸趕唔趕到熱身賽?

佢係比人打反擊唔包位走去殺波踢空氣喎

手足又去旅行

555???

今屆會唔會有阿狗奪冠？

睇落都唔好太差姐
未洗咁快彈鍾住掛

頂盡去到8強

普狗結婚
乜而家人獸都可以注冊架咩

6月30-7月4先16強
正常應該7月底先歸隊
不過佢唔係烏拉圭主力球員,睇下佢會唔會提早少少返黎
阿狗26/7,28/7,1/8,4/8都有熱身賽
唔知佢趕唔趕到

kaixa

巴膠癲到

屌你貢rich 刀5請手足

Emiliano Martínez @emimartinezz1

Solid session today 🔥#bestdontrest #martinez #26

馬天尼斯

熱狗

死熱狗

簡體字 明搵班大6豬笨
邊隻拉打腰帶牙

build腰帶 香港平是定日本平

睇到熱狗區個奪冠list真係好撚老尷

要embolo 得唔得

佐真遜

電視咁大個箱托返香港

癲 印象中早排好似係香港見過

me 5 sick 間唔中先會睇下拉打 同玩下SHF

-,-

屋企而家無咩位放,D玩具係愛先入,太多

真係黎？

兩隊水兵大鬥法 好睇過琴晚烏圭仔

真係好水皮

今屆踢開控球嗰啲好似收曬皮

艾歷臣>>>>奧斯爾

果陣聽柏金講簽佢唔要OZIL仲好

咁佢第一季又幾水下

十二碼

Var又贏

咁隻手真係唔應該係到

feel到我燒要carry德角

舒米高 橙到

上場又係保臣輸12碼

即討果邊有人屌呢球12m 話無心唔洗比
隻手舉到上頭頂 都唔洗比

呢套係抽獎逐隻抽個套

Rich
細個無錢買星矢 宜家想買返隻玩下
但就咁開盒放好似好快會氧化
有冇手足有研究

有冇清幫手燈下丹麥

咁不如送塊抹地布算了

搵條女上台唱牙牛

你3x喇咩

唔好比太陽射到,只可以減慢,不過而家好似無咁易氧化
我果幾隻metalbuild同macross都好怕氧化

leno 英文幾好

Child登啲傻仔邊度識波架

你比錢叫kasin上台唱

德國人巧似都唔差 起碼唔係愛蛇咁講到成個卡蘇咁

Yes

好過Kane

偽美斯個廣告

真係幾好
德國佬黎講真心唔差
實溝通到

普狗原來大我咁多年

乜唔係娶 kasin 咩

我比錢就播我同kasin sex tape

普狗咁多條女，點知娶邊件

係咪同踢波果個調轉左牙

抵啦

Y

Kasin臭雞黎

屌過?

佢做汁男

新聞之花

g

U

等睇普子屌鳩你地

你身形係似玩玩具既年紀既
但我相信你心智大個了

Manchester United: Brazilian Fred joins from Shakhtar Donetsk for £47m

Macross炸喎

彈琴打鼓牙

macross F洗鬼好老
同埋舊動畫都有得BT啦

禾清係唔係到？去地獄鬼國有冇無限上網？

想睇

女王定綠毛

可曾記起愛

又話音樂陶冶性情

緊係女皇，不過我買dx合金多

真係無睇過 唔識
以為同銀河鐵道999 果d 咁上下歷史 80後先睇

rich到

成個po 都係講緊玩具
女同figure 無人傾場波了

澳洲呢度都無咩人睇自己國家隊波啦

但viu班人話 丹麥得900人去左現場
仲衰過澳洲仔

佢地玩ice hockey

細蚊仔

變陣

基佬終於捱出頭

陳日有個豉油話會咁出 真係中哂

馬杜迪打翼?
定係433
米八打翼

豬sir

而家d星矢太阻定 又易甩 我而家買龍珠op拉打多

馬度迪左翼 之前球會有踢過

433啦[/b]
佢點打翼

唔係掛

隊報又全中

psg有半季成日踼 蛆狗都好似踼過幾場

1001=a09!!

真正全能到仆街

1001=a09